\documentclass[a4paper,12pt]{report}
%\usepackage{fontspec}
%\usepackage{unicode}
%\usepackage{polyglossia}
\usepackage[utf8]{inputenc}			%package langue
\usepackage[T1]{fontenc}				%package de langue
\usepackage[french]{babel}				%package langue
\usepackage{lmodern}					% Pour changer le pack de police
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}

%\usepackage{ledmac}				%numeroter ligne
%\usepackage{ledpar}					%numeroter paragraphe
%\usepackage{tikz} 					%arbre "philogénétique"
%\usepackage{layout}					%gabarit
%\usepackage{geometry}				%modification des marges
\usepackage{setspace}				%interligne
%\usepackage{soul}					%barrer du texte
%\usepackage{ulem}					%soulignement
%\usepackage{eurosym}				%symbole euro
%\usepackage{bookman}				%pack de police
%\usepackage{charter}				% pack de police
%\usepackage{newcent}				%pack de police
%\usepackage{mathpazo}				%pack de police
%\usepackage{mathptmx}				%pack de police
%\usepackage{url}					% citation url
%\usepackage{verbatim}				%citation de code
%\usepackage{moreverb}				%citation de code
%\usepackage{listings}				%citation code coloré
\usepackage{fancyhdr}				%en tete et pied de page
\pagestyle{fancy}
%\usepackage{color}					%colorer le texte
%\usepackage{colortbl}				%colorer texte dans un tableau
\usepackage[backend=biber, citestyle=verbose-trad1, bibstyle=verbose]{biblatex}%bibli cool
%\usepackage{amsmath}				%symbole mathématique
%\usepackage{amssymb}				%symbole mathematique
%\usepackage{mathrsfs}				% symbole mathematique
%\usepackage{asmthm}				% symbole mathematique
\usepackage{csquotes}				%guillemets francais
%\usepackage{imakeidx}				%index
%\usepackage[pdftex=true]{hyperref}					%metadonnés
%\usepackage{graphicx}				%image
\usepackage[final]{pdfpages}			%insérerpage pdf
\usepackage{eurosym}




\title{Le secret }
\author{Camille Bibard}
\date{\today}

%\hypersetup{                                             %pour les meta donné
%pdfauthor={Camille Bibard},
%pdfcreator={Camille Bibard},
%pdftitle={Le Secret},
%pdfsubject={Caractérisation conceptuel du secret, puis dans un second temps, trois situations où le secret professionnel peut être mis à mal.},
%pdfkeywords={secret, secret médical, secret professionnel, numérisation des données de santé, SNIIRAM, maladie génétique, Aide Sociale à l\rq{enfance}.
% }
%\date{\today}
%}

\newcommand{\cf}[0]{\textit{cf : }}
\newcommand{\etc}[0]{\emph{etc}\xspace} 						%mise en forme etc
\bibliography{bibli/bibli_final.bib}



\makeatletter 
\@addtoreset{chapter}{part}     %permet de repartir à 0 après une partie
\@addtoreset{section}{chapter}
%\@addtoreset{subsection}{section}
\makeatother
\makeatletter
\renewcommand\chapter{\if@openright\cleardoublepage 
\else\clearpage\fi
\global\@topnum\z@
\@afterindentfalse
\secdef\@chapter\@schapter}
\makeatother


\rfoot{\thepage}

%\includegraphics[height=2mm]{chapitre/Presentation/cclogo.png}
% \includegraphics[height=2mm]{chapitre/Presentation/paternite.jpeg}
% \includegraphics[height=2mm]{chapitre/Presentation/commercial.jpeg}
% \includegraphics[height=2mm]{chapitre/Presentation/partage.jpeg}
%\includegraphics[height=3mm]{chapitre/Presentation/cc-byncsa-gris.png}
%\includegraphics[height=3mm]{chapitre/Presentation/by-nc-sa.png}
 
\cfoot{}
\chead{}
\lhead{}
\rhead{}
%\includegraphics{chapitre/Presentation/cc.png}
\renewcommand{\headrulewidth}[0]{0pt}


\interfootnotelinepenalty=10000 %note de bas de page sur la même page




\begin{document}
\begin{onehalfspace}
%\maketitle
\includepdf{chapitre/Presentation/premiere_page.pdf}
\includepdf{chapitre/Presentation/remerciements.pdf}
\includepdf{chapitre/Presentation/non_plagiat.pdf}
\includepdf{chapitre/Presentation/licence.pdf}
\newpage
%\input{chapitre/avant_propos.tex}
\setcounter{page}{1}






%\input{chapitre/avant_propos.tex}
\input{chapitre/introduction.tex} %modifier intro
\part{Définition et conceptualisation du secret }
	
	\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Le_secret_et_la_loi.tex}		 %loi
	\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Caracteristiques_du_secret.tex} %intro partie
		\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Caracteristique/Etymologie_du_secret.tex}
		\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Caracteristique/le_secret_dans_le_discours.tex}
		\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Caracteristique/Eros_du_secret.tex}
		\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Caracteristique/le_corps.tex}
		\input{chapitre/Partie1/concept_du_secret/Caracteristique/psychisme.tex}
		
%conclusion/resumé de partie
		\input{chapitre/Partie1/Ethique_et_secret.tex}
\newpage

		\input{chapitre/Partie1/resume.tex}
\part{Thématisation de la problématique du secret}

\input{chapitre/Partie2/bigdata.tex}
\input{chapitre/Partie2/secret_medical.tex}
\input{chapitre/Partie2/loi_2007.tex}
\input{chapitre/Partie2/resume.tex}
\input{chapitre/conclusion.tex}

%ccl générale.
%résumé Français/anglais
\newpage
\addcontentsline{toc}{part}{Bibliographie}
\nocite{*}
\printbibliography
\tableofcontents
\newpage
\includepdf{chapitre/Presentation/resume.pdf}


%\newpage
%\includepdf[pages=1-3]{documents/sniiram}
%\input{chapitre/sniiram.tex}
%\renewcommand{\bibname}{Bibliographie}
%\newpage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}
%\printindex
%\appendix
%\chapter{Circulaire du 9 mai 2007 :}
%\includepdf[pages =1-11]{images/Circulaire_9mai}
%\includepdf{documents/CNIL.pdf}
%\chapter*{CNIL :}
%\includepdf[pages=1-6]{images/st_malo}
%\chapter{CAA Nancy :}
%\includepdf[pages=1-3]{images/CAA_Nancy}
%\includepdf{documents/infographie+big+data+VFR.pdf}



\end{onehalfspace}


\end{document}



%compil pdf latex
%compile bibtex
%compile makeindex
%compil pdf latex
